如果喺街見到瘋狗用呢啲得唔得？

拎啲防狼噴霧射佢老母

pish

告襲警？

佢可以告你襲警你拎佢出嚟佢仲可以冇條件下扣留48小時，香港去警署唔係好過大家加上而家個政府又幫住佢，佢好似黨衛軍咁犀利

唔係「好似黨衛軍」，根本直頭係

所以佢哋冇良心㗎小心啲呀
林鄭衝鋒隊

但我地都已經比佢定性為騷亂

平時都可以
佢地權力好大
唔亂捉，只係唔想煩